袁國勇話今年下半年 以至下年初 都唔好去旅行

剛剛睇新聞見到，屌好撚sad，唔撚係呀！其實台灣都可以去啦⋯⋯（不過人地唔比黎就冇計）

仲諗住留返d AL下半年放

人哋就係驚播毒

與世隔絕的歲月

違反人權
表示人生冇生活意義

不但台灣，其實新西蘭、越南和泰國都安全

人講你就信

呢條友出晒名吹大

冇次中

呢條友鳩up 又話會大爆發點知都冇
恐懼撚黎

台灣一解即去

袁仔：政府諗野都on9
連仔：袁仔好波 手足
袁仔：今年唔好去旅行
連仔：屌你老母你都on99死藍絲廢老

唉.....
啲台妹要忍到出年先有得品嚐我條大肉棒

台灣好緊守 所以佢地未必咁快解封

呢條恐懼撚
理能得佢
D 航線復飛,九成港豬一定狂搶,隨時成萬蚊張都照去
港豬最多係錢

我都覺得可以去台灣....
但我想去日本多d

真既話香港d航空公司同旅行社應該執得7788

度度都想復工
點會拖到年尾

經濟>>>>>人命
反正死既係老嘢多
光明正大清咁d廢老

屌你袁國勇

正,條友沒次中,買定機票先

成個東南亞 印度 南美 俄羅斯都仲搞緊

點會咁快搞掂

唔好理佢哋啦
比佢哋去完最好即刻帶病毒返嚟
永續肺炎

香港政府應該和其他疫情受控地方(例如台灣、南韓、泰國、新西蘭)的政府商討互相解除入境限制

自己想去嘅地方就覺得個地方應該冇事
d自私撚自欺欺人就最叻

部分地方(例如台灣)的確冇事

去澳門當去葡萄牙

支那人當時對管軼個句保守估計沙士10倍以上都係咁諗